學生家長任職殯儀館 老師發起全班杯葛行動：見到你女兒就怕

職業無分貴賤，内地廣西省一名老師，得悉班上一名女同學的媽媽在殯儀館工作，要求女學生的家長辭職，家長拒絕辭職，居然發起全班學生杯葛女童，令女童被孤立排斥。當地教育局介入調查，涉事老師已被停職。
綜合內地傳媒報道，廣西百色市實驗小學班主任兼中文老師蔣玉芬，被家長在網上舉報，揭發她知道班上有一名女學生的媽媽在殯儀館工作，居然要求該家長轉換工作。該家長解釋無法轉工，她繼而暗示會對其女兒不好。
"怎麼在那麼恐怖的地方工作啊！換一個不得嗎？也讓孩子少些陽氣啊！建議你換（工作），不然看到你女兒，就怕呢！"
蔣姓老師一度要求家長為女兒轉班，家長拒絕後，她要求全班同學不可與該名女學生說話，孤立排斥學生。
事件繼而掀起風波，相繼有家長投訴該名老師的惡行，有家長投訴蔣老師私下向家長賣「紅糖」，暗示只要購買就等同「免罰金牌」，不會體罰學生。
當地教育局接到投訴後介入調查，初步查明家長投訴的問題屬實，涉事小學已將蔣玉芬的教職暫停，進一步調查。

this is china

真。教畜

殯儀不知幾好搵

從小教育國粹

像我這樣的一個女子

地獄

大陸就係最多呢啲生番 女學生嘅家長做乜職業，關個女乜事?

吳耀漢話佢細個淨係喺英國被鬼仔凌欺，香港係無人蝦佢，因為佢嗰個年代，香港嘅人百無禁忌，棺材都照瞓可乜

教畜死全家

應該喺個老師眼紅所以咁搞。

老實 有D野真係發大黎 等所有人都知 其實仲好

記得中學果陣上中文堂睇過

又係d迷信宗教傻閪

唔好死囉

無知愚味真是好可怕
當台灣殯儀師搵得又多，又有專門學位，個個爭住入
這邊的竟然咁低智，我們的國真強大

最撚憎呢啲女人

個家長搞到個老師停職，係咪要補償返吓？
起碼送個公司套餐俾老師全家啦！

大陸直接拎完器官火化
殯乜儀

家長應該叫殯儀界封殺返個老師 睇下邊個大獲啲

chinese pig

[殘體慎入]

呢個教畜唔止咁少嘢，試諗吓本身平時係正常嘅教師點會咁樣純粹因為口臭而杯個學生？

根據教畜啲舊生爆料，佢本身就會要啲學生同家長講要送禮物，咁佢考試前就會識做，透露試題。

同埋中國啲制度仲係班主任係一班惡哂，班長就係佢啲手下，一般學生就係最底層要被奴役，做親班主任都係油水位嚟，而呢個教畜都係有背景嘅。

至於點解一路無人爆佢大鑊，就係啲學生同家長都覺得送禮同巴結佢，就會知道試題，成績好就算喇。中國嘅教育就係咁扭曲，就算喺一班入面都係咁腐敗。

同埋之前有另一個教畜因為話唔見支唇膏，屈個班入面最窮嘅學生偷，再叫其他學生打到人地可能以後都生唔到，好可能都係做開呢啲嘢。

佢地真係好垃 咁都做得出

香港d小學教畜其實唔好得幾多，係唔敢做咁揚

好多其他中文媒體，報道中國啲新聞都剩係得表面嘅嘢，講最Juicy嘅部分，忽略點解一個教師都會有咁嘅權力。

呢啲唔係咩唔文明，讀得少書同落後而做成，呢個係結構問題。極權政府為咗完全操控被統治者，去揀邊啲係最底層，邊啲係有權力去剝削下一層，咁就分化到佢地。

所以無人會想反黨，個個都爭住做剝削人嗰個，最底層嗰班掛住生存，連咩係人嘅尊嚴同權利都唔得閒知。

基本上無得救，無可能會自己變返好。

香港教師都爭perm位，contract就係被壓榨嘅一群，為咗轉正要刷鞋埋堆應該好常見。仲有唔畀港獨思想滲透校園呢？自己已經要愛國愛港先，仲確保自己教嘅學生思想要正確

知道有家長做殯儀咪仲好
到自己/屋企有咩事搵人做唔洗比人劏嘛

祝有份欺凌佢嘅人全家死哂都無人收屍

條屍比狗食

又話無神論

野人社會

我想做呀
到時出到去大大聲同人講我做禮儀師 地鐵都可能唔使迫

屌你老母 咁都學人做老師 佢老豆老母死左最好咪去殯儀館 係自己屋企搞啦

人地國家：學生家長一齊投訴老師
支那：學生一齊杯葛受害者

咪撚傻啦

人地小學咋

你睇吓董之英玩streetfighter玩左咁撚多年咪又係到有片流出先出嚟踼爆。

係個高壓環境到，你祈望班小學生會雷鋒上身？

試下換轉老豆做法醫睇下仲杯唔杯

以前見識大陸中學校長係當地大耳窿，1成息

Av女優都被人話冇資格生仔啦
咪一鳩樣原理

有家長投訴蔣老師私下向家長賣「紅糖」，暗示只要購買就等同「免罰金牌」，不會體罰學生

癡鳩線小學就已經開始賄賂

another

大劣人

支那人既高等教育

咁賤嘅
乜撚嘢又少陽氣又恐怖
無讀過書就做老師

都係怕其他細路見到伯母閃卡可能會笑下姐
個社會又未真係可以將性觀念當垃圾
但殯儀館完全係普通職業
仲要由老師發起杯葛 唔係笑下咁簡單
唔可以相題並論掛

不過個老師搞咁多野都係想收錢姐

但我的工作並非為新娘化妝，我的工作是為那些已經沒有了生命的人作最後的修飾，使他們在將離人世的最後一刻顯得心平氣和與溫柔。
在過往的日子裏，我也曾經把我的職業對我的朋友提及，當他們稍有誤會時我立刻加以更正辯析，讓他們瞭解我是怎樣的一個人，但我的誠實使我失去了幾乎所有的朋友，是我使他們害怕了，仿佛坐在他們對面喝著咖啡的我竟也是他們心目中恐懼的幽靈了。

Show Blocked User - 傳教士谷哥

支那呢隻人種真係冇撚得救
全民貪污
上至正苦
下至賤民
無一不貪